95巴絲入黎吹水(28)

冇人開

泛紅絲

偶像

一上黎又見到新post

細抽 笑到我仆街

已裂

知你親口驗證過啦

天日就係。。。。

約咗男朋友？

機會嚟啦
利申乖仔上完安全卡返屋企瞓

冇 萬年單身

陰公

利申乖仔收工返屋企瞓

開餐了

又話叮飯
又話唔食麥當勞

1234

好肚餓啊！！！！！

仲未食？

戒緊強
冇得見玉子

太晏 等天朝食

食野囉

肥仔

好吃麼？

瞓咗就唔餓㗎啦

又爆post

啱呀 太好用

啱呀 你個餅點啊

食完野訓會好肥

又喺房著羽絨

上床訓仲好 可以訓暖張床先

笑夠了

玉子將軍好好食

好好食

有暖毯 等緊人

葵

想食

97post如何？

哦哦哦 忠孝東路走九遍 腳底下踏的曾經你我的點點
我從日走到夜 心從灰跳到黑 我多想跳上車子離開傷心的台北

我都入game先
大家記得嚟搵我打boss

我決定臨訓del左個ig
後日訓醒先裝返

因為我同個fd都覺得叮飯冇野食

食冇蛋果個

我認

好正 食左三次

冇口齒

聽日開始唔食 每日影啲野食上黎

屌

真係嬲

典解

食左好三次都覺得好正

Metoo

無野啦 心情唔好

咩事？

無

OK

等我諗諗去邊好

1

冇理了

呀

行路上山頂

做得好

行程點

我想快d到

我又懶得查

點算

你而家行緊？

想一個人行

plan緊後日

我唔會行夜山

上山頂有咩做呀

好頹廢

睇臘像

啊啊啊

睇睇下又懶 有無聲音教我行

發覺認路能力低左

最近成日都迷路

好多市區既路都唔熟

原來無哂人

好啦

喺邊度迷路呀

咁我十連啦

頂

龍虎山

大埔迷路 兜兜下唔識路

做咩呀巴打

慈雲山！

好正常

慈雲山迷路？

好日都唔去 仲要搭車 好在識番屋企

好似老人癡呆咁嘅

慈雲山迷路都唔出奇 個花園我都未入過 果次老豆帶我左兜右兜 係觀音山村行番山路出黎 依加唔音行了

老啦嘛

返到屋企未

大埔真係好大 我搭咁多次車都未認得哂d路 我好唔專心

番左啦

好安全

早啲瞓覺啦

係咪要惡補下

學下用google map

咁早訓做乜

似乎要學下

好耐冇見

難得可以早瞓
我瞓覺喇

咁早訓

唔陪我傾啦

一切從頭開始

又講番迷路

無左電話我一定會搭錯車

依加幾多

好似就到

但又未到

做乜野事

慢慢慢慢

比你斷左我

早抖

你太早訓

聽日要反工

冇其他人？

上次問返咩又唔答我

美容啊我脫毛師

好唔好？

oh

加油奧巴馬

好

我覺得自己有啲控制狂既傾向 點算

邊間

我都係

老豆話訓著左都識禁電話
好眼訓 訓先了

執緊gpmate手尾

東京

好辛苦 明知咁樣唔好但又忍唔住

辛苦晒

晚安

我完全明白你呀

控制人？

真心想脫 但手腳腋下筆直要幾多

你又分享下

係東京返工 日本絲

Cxxxx? Mxxxx?

衣家未係最平 最平果陣係聖誕新年
睇下下個月啦
有優惠同你講

又未去到控制既 但啲野唔跟我既計劃我就會好忟憎

其實我唔想太接近人嘅其中一個原因就係呢樣
因為自己下意識就會想控制佢 即使係朋友都好

香港東京

祝大家情人節快樂

計劃跟不上變化

多謝晒

學生冇咩筆直 係唔係要不斷返去補做嗰啲黎？
有冇話大約幾多 要儲錢

M

我用左4000以內脫左手腳underarm同幾個細位

都算係接受到 但會唔會生返出黎？

我kt分店 你唔係啊可

咁都有得相認

唉我之前都唔係好覺 近排就成日都因為呢啲事躁底

如果呢啲場合相認好老尷

你本身多唔多毛？通常全手全腳就。。。大概 萬幾蚊左右掛

打完光會越走越小毛 如果你之後荷爾蒙有變化 先有機會生反幾條出黎

咁啱！我ctl

我會覺得明明咪話咗俾你知 明明咁樣做咪幾好 雖然只係提議但如果對方無跟我就會忟

我都唔知點叫多 我諗算係多？ 粗幼冇關係架可

好彩

冇架 真係除左比時間自己去睇開啲 都冇其他辦法

粗。。就可能要做多小小

泛紅絲不要怪我
我個人覺得激光效果好好 打幾次已經差唔多無晒
但彩光係我身上好慢 同埋我聽人講會生返出黎
所以雖然你公司好乾淨啲人又好好 但我係出面join激光

你有冇去上次個annual dinner

屌
Sor我講到1999 我係kt脫毛

應該唔算粗 不過太窮 等返三五七年再算

我仲以為。。。有得相認

有冇啲咩方法可以改

入game了 晚安大家

Laser 係真係快斷尾 但係記得要keep 住做磨砂 同保濕 （打完光會皮膚乾燥

你要忍手唔好成日剃佢

係 彩光舒服好多 打laser打某啲位痛到好似比熱既象根彈咁 覺得自己係要靚唔要命

你唔會做左bikini 位掛？

我地

睇你地講女仔嘢其實幾好笑

做女仔好煩 我等緊下世做男仔

男仔就想做女仔 女仔又想做男仔
你的名字咩

好多野好姿整 搞勁耐先出到門口

哈哈哈哈

嗚呼 想睇多次

又話訓既

吹頭又耐啲 又要長期著多件野 每月又有親戚探

係喎 天日再傾過

我都想睇返

仲要呢樣痛果樣痛 又爆瘡
保養又樣樣都係錢

我之前用鉗自己抆過腳 .......

瞓啦好嗎 我瞓啦

入唔到game 係咁斷線

On the bed

Hahahahahaha

訓唔著？

Wawawawawa

Hehehehehe

唔比你發癲

未嘗試訓

hello

嘗試左但訓唔到

Hi

如果我死左咁會點？

對於呢個問題最浪漫嘅答法係？

估唔到

諗唔到

再諗下？

再估下先啦

真係諗唔到啊

咁都諗唔到 你係咪生草架

生草又關你事

我知！

請講

你死左咪死左囉

邊度浪漫呀 睇過

咁都唔夠？ 依家啲人真係好煩

正確答案係！

係！！

係咩呢

Hi 大家

我真是個天才

又係呢個問題 你前世咪問過囉 我都係答你下世見架 所以我咪喺度囉 （某巴，2017）

巧浪漫牙

就算平時過得幾充實幾多野做都好
夜晚一靜落黎就會好空虛好寂莫

嗨你

做喵牙

岩牙 再聽埋啲sad歌個感覺真係好正

做乜要憤怒的嗨我

矛口齒

聽日改過

唔敢當

All of the memories so close to me just fade away

我好醒

哇絲今日會點過

醒到加零一

去吹住頭過

最近聽左啲非主流歌手 幾正
不過我係聽韓文嘅

天才

幫男朋友仔？ 有矛整朱古力牙

聽番舊歌炸
Avril Lavigne
而家loop緊My Happy Ending, sk8er boi, girlfriend同埋complicated

呢啲我都有聽 都會愈聽愈sad
聽返啲憂鬱得黎又有啲小清新嘅歌啦
推薦Gabrielle Aplin - Panic Cord

岩岩大家有冇上唔到

線路定網絡繁忙

各位晚安

聽清新歌冇feel
都係早d訓算，聽日又要番學

竟然 你鐘意聽嘈啲嗰啲？
我都要放低電話試下訓 早抖

聽日唔想番學
唔想比人閃盲隻眼

幫自己 咩都矛整
聽日830我仲未訓

我係唔太中意清唱味太重果d

我1030

have a nice day

Same

原來係咁

who are u

sweet dream

You guess
你唔係要早訓咩？ 又唔訓

偶像早抖

有人催我訓教

你都要sweet dream

Fans早抖

大家 我仲未返屋企

快啲返啦夜啦 早抖

dllm老豆又飲醉酒嘈醒我

2父子都酒鬼

曾經有一份至真既愛情擺係我面前
但我冇去珍惜
到冇左既時候先­知後悔莫及
塵世間最痛苦莫過於此
如果個天可以俾個機會我返轉­頭既話
我會同個女仔講我愛佢
如果係都要係呢份愛加上­一個期限
我希望係 一萬年

苦呀

我飲醉會訓教
佢飲醉會亂鳩咁黎

宜家佢係到解凍緊啲腸仔唔知做乜鳩

呢到有冇人考過IELTS

仲唔訓
btw識人有

又一個返早的日子

有諗過 最後冇

Metoo 以前想 最後無

好早

早

5點響左3次鬧鐘先醒

如果那個他不愛護你准我代你哭

好凍呀屌

啦啦啦

邊個盤返

銅鑼灣 你呢？

好曬

Ielts 7.5路過

一起身就13版，有咩重點

屯門

重點係
追post啦

其實唔難,DSE有4應該得囉

DSE得2

試下睇電影電視開英sub,唔明就問google
我d英文果陣都係咁睇返嚟

好啦，依家追

重點係 無重點

難聽過粗口

Btw去到外國就知DSE英文冇5其實同垃圾冇分別
完全唔夠vocab

祝天下所有人(包括情侶)都搵到下一個

唔知醒返學

Heat Tech打手出黎
著住件heat tech好撚熱啊

明明今朝醒過黎

毒撚今晚點算好

走堂啦

6月6號留名
做左半年廢青 終於有工返

就係醒左再訓返就超攰 訓多左半個鐘

我無你咁曳

放工返屋企訓教

今晚就搵

呢邊2點39,我6點要起身
仲要唔走得堂

應該都係㗎喇

適當嘅休息係需要㗎
唔係曳

邊度

又要係港島返學

呢個時區好似冇乜選擇咋啵

懶得睇

2月14 我屌死你

唔走得，會比公司屌

仆街 我都返830 但依家先岩岩開眼屌

擇日重賽算啦

試過有個frd on99上830堂較830鬧鐘

我經常8點堂 6點鬧鐘
4點幾先訓到,一開眼已經11點

呢件事我3日唔埋2日都發生

返邊

睇見你個名都覺得妹下妹下

我差唔多日日都休息緊

你講緊我 我琴晚差少少較左830

懶人先會發生

on9婆

學霸既休息係唔同d

訓緊教呀

幾點呀仲訓

廢青

個個都出晒去喇

岩岩開熱水爐 九點半正式起身
十點半出門

一陣我都出

我今朝都開左熱水爐刷牙

唉屌 點解我屋企附近比其他地方凍 比其他地方大風仲要低一至兩度

有時著多左 一出個範圍就feel到啲暖意

好熱啊

頭2句都一樣但我10點前要出

如果我出面淨係著件針織衫 我著普通heattech定extra warm好
學校係新界 比較大風同凍少少

你周圍訓街做浪子 係凍啲架啦

除左佢囉

童裝係咪冇分男女？

你1030上堂丫嘛我記得

仲要沖熱水涼
好熱啊

無 小朋友個個都咁既身形
我都著緊童裝

係屋企好陰涼

怕凍就extra warm啦
我覺得都幾大風

得件蛤乸衣又好凍

薄扶林

咁你想熱定凍

本身以為街友呢個名已經好好聽
原來仲可以叫浪子成件事型哂

點解你會記得

做人最緊要識美化自己

想sick leave

薄扶林大學

浪人型啲

咩居心呀你

我話叫乞丐 佢話叫浪子

返工咋話

唔好醜化你既保鏢啦

佢話返學喎

HKU 上面
VTC渣

佢尋晚都笑佢個保鏢咩啦

真係落床

我半工讀

屌 你講起我又忍唔住笑

係喎你好似同我同一科

唉屌 好慘
辭職喇我

有咩好笑

唔得 加你人工

係咩

起碼三餐一宿走唔甩先

起碼6餐啦

餐餐西蘭花白洽雞胸肉

bse?

yes,bse

6餐 好拆得

你依家都返緊？
係咪同班

唔是vtc呀

番10半上一個鐘
應該差唔多11點先番到

返去食飯

過左10點

係
下晝淨係12半上到2半 如果朝早走左就走成日

Hihi

人手filter

Hihihi hihi

英文u可以點學返啲英文

hihhihhiihiihihihihihiihiihihihihiiiihiihiiiii

睇grammar書 背vocab?

10點半了
我預計要遲9個字

睇south park識返2個粗口
唔打得都睇得

小學程度開始

我睇開果啲戲唔知點解好多時都係問人 係咪自己一個

遲到是常識吧

岩岩遲左個幾鐘

試過落堂前一分鐘先打卡

通常直情唔返

早晨

仆街了應該唔只9個字

琴晚唔記得講
琴日行山見到你屋企

返去同啲frd食個lunch就算

你覺得你程度去到邊

咁恐怖 行邊

其實我開始多人到有d亂

請人嗎老細

馬鞍山大金鐘
可以一次過望到你屋企同我屋企

即係點？
唔係多左好多人咋喎

Catch me if you can

對面個男人咁坐好Gay

你唔好以為p過個色就唔係尋日張圖喎

對鞋都唔同款

我幫你問下佢係咪gay

有少少時間load下

old skool

In vans, i trust

好啊 可能係零仔黎

出公海等睇批鬥圖見到包夫上鏡

冇乜行過山唔清楚

改到好bug

嚇鬼死 我以為我坐緊批鬥座

你眼訓啊成日睇錯字

行得咁辛苦 整個餅我食啦

岩岩車箱有班外國遊客
有人主動讓俾個鬼婆
之後聽到佢老公笑佢老

咁咩係批鬥圖

我都想知⋯

我係講呢樣野喎

即係本身唔係影你 係影坐批鬥座果個人
但影到你入鏡

今日lec4
我一開部notebook係同一科既lec2
我今個sem好似有少少過份

全年上堂冇拎notes

屌你

openrice叫我諗下同女友食咩
叫我諗下買咩比女友

想下好

今日搵唔到女就跳海

周圍都係女啦 睇開啲

情人節快樂各位

D女比你地溝哂啦

女友，你在哪

一場新相識 可唔可以講你讀邊間小學

比葵葵溝哂

餐肉b

循小

oliver b
今日破例基下你

好kai 心
上個sem終於出左grade
爆左4
真正既高分低能

遲下畢業就可以做中大碩士咁

又係一個書蟲

唉屌 我都唔知

又影我

噤勁

我黎

我個best frd應該係你小學同學

真。學霸

唔好以為咁就做到我偶像
哇絲

仲係中學學歷

搵我？

不能同意更多
WaC

中大碩士係搵唔到工拎綜緩果個

可唔可以講wa c 做左咩黎

秀茂坪果個？

我都覺呀屌
最後半個sem 可以點做 mk

我咩都無做過

好似係
下一個就係我

你應該自己爬文
WaC真係........Wow!

咩都無做過可以咁勁
偶像

到時我地叫挽歌作首歌比你

包夫我見到你冇換褲

一到12點成個OFFICE即刻熄燈,D人走哂出去食飯

wa 比d提示好嘛
第幾個 post
好多個post呀

你同mad伯係我裙下之臣

正呀 咸魚味

但係我唔想比你話我

上一個 佢好撚狗

哇絲份人應該

咁變態咁留意人

上個 好似係

痴孖筋

應該咩

應該係好撚咸濕果啲黎

應該同葵葵一樣係有絲

娘娘

講到好似你識我咁既

其實男仔唔係成個月先洗一次牛仔褲既咩

你有知？

哇仔

仆街 一諗起我忍唔住係office笑左出聲

因為佢影到我 我係現場

做咩今日唔送花比我

女神

Sor我記錯
我地互不相識我小學係你樓下 我聖心

係啊 仲一定好大抽

等埋呢個95年post陀地好好懲罰佢

起碼我係日日洗果啲黎

唔會

Diu唔好再引我笑

工衣 一星期先洗 番工先著

你啲思想

一個星期我都嫌著得耐

+123456789
一個月死屍味都似

唔鍾意著牛仔褲 冬天又唔保暖 夏天落雨濕左水又重

好玩得

耐磨 番工會好d

個飯盒一時太多飯一時太多送

夏天熱撚死

無錢你買扎比自己先 責數

係總部就去工廠大廈食飯口廿

我送晒俾你地

不要龜頭 condom會掉下來

岩呀 我真係冇換

係佢面前唔洗忍口

Diu

冬天返地盤一定著其他褲應該極速勾爛

玩咩

附近有咩好食
聽哂工程師講出哂德福食
一到12點熄哂燈

Happy corner

痛呀 唔好呀 呀

屌你咩好貼唔貼

我啲同事還未上班

中學差啲比人happy corner
最後冇 原因係我太重佢地搬唔起

試膽

做盛行？

不要低頭 哇仔會掉下來

今日睇左成朝YOUTUBE,都冇留意有冇人送花黎

Dirty

無人熄定自動熄 自動行下咪著番

班大佬多數對面有工廠大廈 入面d野唔差

柏拉圖式性愛+細抽改名巴?

教育機構 朝早永遠得我一個係度坐陣

跌死我

牛仔褲好似唔洗洗咁多

自動熄
見到有個工程師叫粱漢文

今日梗係要重溫一次幾年前TVB影到條友買兩扎花既新聞片段

邊間教會

我可以分2cm比你
利申32cm

真。偶像

真係走去追post

食飯先

幾好多啲上黎吹水囉

睇下有咩大事

其實我覺得包夫wow d

我牛仔褲都勾爆

對啊 如果唔係 自己一個會悶到瀨屎

點解

唔會掛 接實先

請唔請人
我飲咖啡技巧一流

行過會唔會開番先

邊單
我琴日成日都比Wac果兩件事充斥係腦海

冇咁快爛咁解囉

我之前intern既日子都係高登吹水過

你搵個痴線仔同我偶像比

intern 真係有野學架

冇開番,唔知點解
但琴日都有開番

唔知但係你係我偶像

感應器問題？

睇邊間
我有同學入左間野,日日係度打字,仲要唔關工程野

哇仔柏拉圖式

追下post

我只係知我個位有3個出風口

未打完sd左出黎

加返個

icon

我intern忙撚到仆街

又有咩所謂 學既係學做人 做野做一排就識啦

得閒吹兩咀 時間都過得快啲
高登好多笑料

地下出風 定上面出風先

hea撚到嘔
柒下柒下 玩2個禮拜賺左3000銀

想當然高登就係 依加無哂了

入E MAX D巴士真係好痴線,
今朝電話個鐘唔識響,8點先出門口
過到九龍灣成8點50分
諗住遲硬啦屌,有排等巴士
去到個站,幾部巴士排隊上客,仲要上廿幾個咁上下就開走

多謝 咁我就有30cm喇

痴線
包夫真偶像

犯我包夫者 雖遠必諸

仲請人 請人番黎坐

手臂長度

地下

好撚忙

8點番工

10點行街搵晏就食

11點半食完晏

1130-1330 午睡

1330-1800 打機等放工

真係好忙

而家真係好悶
好低質d post

我不要被你記住

pk 我忙到核爆
日日打成千行code

呢個設計其實係慳電設計 冷氣咁樣出風最好

呢度都係啦

detail plz

我睇左成朝YOUTUBE

為左我偶像 隻揪啦雖然我知唔夠你打

好辛苦 你一定好忙

但太多
係咪驚我太熱

比比鳥

睇個部門做緊個樣野D相關野姐

出去行下街啦

咩樓先

好彩電腦部個邊今朝幫我攪掂個AC,如果唔係悶死

都話同署長同一層

我大佬卸膊到仆街
我自己做d record我自己同上面交代
要個intern去開會

做ac 做埋張卡 咁就無敵

女神無啦啦whatsapp我
問我今日得哈得閒

得唔得閒

唔得閒 比佢電話我 我約佢

我呢家都有張唔係我名既卡比我出入
睇下ADMIN個邊幾時做到比我

訪容卡？

我買餐肉贏

我不嬲都係坐痺隻手之後拖
感覺好似第二個人咁

差啲唔記得左早兩日我話要保包夫
但係Wac又做左我偶像
點算好

唔係啊
係之前D人走左個D黎
總之拍到卡入去番工就得啦

佢潛左水啦

我買我贏 兩條女都係我嘅

我買葵葵贏
利伸已經同佢揪完

唔會有好結果 你二揀一

Juno新歌

葵葵痴線
真男人

慘敗 單方面被虐殺

今晚可以咁做

你究竟有幾多個分身

需要時就會出現

拖葵葵啦你

好後悔著左長袖Heat Tech開工

姐夫4ni

今晚就凍架啦

姐夫是你

咩係姐夫

我忠實fans

我岩岩收到花 係咪你送過黎？

總有一個係附近

冇錯

岩岩都有個男仔送花比我

送菊花

夠啦Wac

個情況好恐怖

對唔住 我以後講野過濾下先

你玩 都好恐怖

💐送俾在場咁多位女士

同男士🌼

我淨係係畢業禮收過花

上英文堂勁悶

頭先咪送咗囉

成日講大話

我要真既

上econ勁悶

Who

我畢業禮自己買花比自己

you

我都將我朵花 送比大家

係邊上緊堂啊 我去街市買棵西蘭花俾你

我要有香氣既花

訓晏覺

幾時有

岩岩跌左落床 宜家個人好酸痛

咪頭先 定我又柒咗

放心啦 我會係西蘭花上面噴香水

我講過d咩大話先

咁咪唔食得

收花

叫你d fans幫你按摩

淨係畢業禮收過囉

屌，應該柒咗

又要有香氣嘅真花 又要食得
你究竟想點㗎

我都唔知
女仔就係咁嫁啦

上學去

嬲

你認錯我係哇絲？

就放學 早放

我唔講大話既唔係

唔好啦
十卜ching

跌落床硬傷點解會酸

Lecturer要拍拖？

咁我送俾第二個

呷醋？

大家有無睇出面個送花post
條仔送俾mandy但係寫jane

我個阿sir岩岩話lecture hall冷氣太凍 下堂先繼續

人地今晚直踩2場咋

追梗

咁都得

好肚餓 拎飛機啲石頭麵包黎食

仲有好好飲既果汁

試過壞冷氣成個禮拜 之後成個禮拜既lecture唔洗上

佢岩岩好似話有girlfd 但又有grandson

冇喎

有冇壞咁耐

我呼龥各位巴絲大聲恥笑將軍

有啊

包夫好壞

搞亂我偶像同個痴線仔

梳囉

驚見餐肉b

我朵花都有香氣

咩花先

咁污糟

經常認錯

送卷廁紙俾佢啦

平時無野做 今日咁撚忙

花僮？

啲飛機可能忙住送花

飛機維修？
你識唔識Yin哥

haeco叫賢哥/yin哥至少都十零廿個喎ching

根本香港邊度做都總會識到人叫賢

咁由佢啦

不過我個team無人叫阿賢所以應該唔識

包夫唔食鮑魚麵

起身 我發夢同左爸去泰國度假 玩玩下水就醒左

係咪feel到賴尿咋

binc

鮑魚麵又係咩事
有冇懶人bell

最近發親夢都係返工

真奴工

好大隻

等1830 返埋夜校就可以返荃灣

灰色褲more

我問你啊
知唔知呢個post邊個鍾意食鮑魚麵

你好大壓力

冇我

唔識佢

5g呀

好大

Wac係咪傻左

講緊啞鈴

咪係 又諗左去邊

我講過我長期失眠
通常唔係訓唔到 就係發惡夢
間唔中既正常夢就係返工

哇絲真係好撚正

我正式宣佈
Wac係有絲而且好抽過葵葵

其實我都係長期發惡夢 十個有8個都係
但我都唔知點解決

仲有 邊個認錯我係唱k個陣撞親個咀

已劣

睇心理醫生 聽佢地鳩up下

葵唔入流

好耐未試過發發下夢過左半堂

我今日遲到半堂又訓左半堂

屌你又bin

有J女人

pk啦你地咁講佢

我宣布 呢個post啲人都好變態 思想好唔掂

係啦係啦清泉巴

咪係

除左我

除左你唔係清泉

我表妹叫我買個捕夢網但我唔信呢啲野

你有份認錯？

我講過啦 我思想Dirty但起碼我唔會講出黎

仲有9個字收工

包仔今日好串

我有個係窗邊 咩都捕唔到 仲發得多夢

心理dirty比語言dirty更dirty

就當普天之下情人節只得數秒

多夢既人訓醒係咪都好攰？

所以如果我想訓得好 會飲一罐啤酒先訓

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

我覺得每朝訓醒都好似打完仗咁

哎吔屌 唔記得磅重

每次訓教都會發夢
醒左後會記低個夢 有時得keyword 有時詳細咁記
依家儲左二百幾個夢

熱

你呢家係邊度番工?

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

好有心機
你會唔會得閒睇返

咁你發到清醒夢未

我試過幾次突然之間控制到
但又會突然失控 之後就會跌死醒

我每次訓教都唔會點郁 就算郁左自己都會知
會整好個頭再訓 所以起身個頭唔會點亂

但係有研究話有夢發既話 睡眠質素係好啲

英國研究？

試過夢見d好耐冇見既人
訓醒諗兩諗先諗到幾時識呢d人

發到 成日比鬼壓
但未有心理準備出體 所以迫自己醒左

我長少少頭髮都亂到雀巢咁

好過你地又心理dirty又言語dirty

唔係喎
我睇過係話發夢=個腦仲run緊
唔發既話第2朝會精神d(前提係你確定你有訓著)

仲有廿幾分鐘收工,出去行個圈先

可能係

好想係夢裡面飛

好少睇返

我用手機記既 原來已經記左一年

失業

又拖飛機去High Power Run
體驗下飛機Engine係你廿米面前推100%

靈魂出體討論區，你問我答2

睇呢個

我都會記但好碎

幫我打埋 我發開啲夢通常都死人冧樓 世界末日果啲

我研究左好耐架啦
只係要時間練

好有心機

好小會記得返

我係醒左即刻記低

追完post 將軍被鞭屍
我又想鞭埋一份

加油

算

我發過一個夢 比人屈我推人落樓 之後我搵學是學非個湯博士做專家證人 用物理學既知識還我清白

屌你
今晚自己刷裝

我係好大好大壓力 好唔開心先發夢 仲要多層夢

上一次發生都年幾前 果幾個月係咁發夢

包仔

你應該係晚晚追電視既師奶黎

我新年個陣發過一個夢 自己走去跳樓 之後feel到除左左手同頸以上既位置 全部骨折 之後打電話比老母話我跳樓 跟住老母講左句咪玩啦 我就好似食左仙豆咁 成個彈起身 乜事都無咁講左句 咁我返去訓囉

一覺訓天光都好呀

可能個排成日睇學是學非

我有副本boss入場卷 今晚即係唔洗預你

頻死完有無戰鬥力大增

你話呢

D夢成日都係奇奇怪怪 唔合邏輯

呀清唔係呀

果陣好多樣野困擾我 我個人好唔開心 個人痴左線咁 先發夢

卡咩哈咩 哈！

今晚打返隻座騎玩下先

Full power打

之前係咪有人話想睇機會日落今日好好天

如果條線係正中間可能仲正

心情好差

無乜可能如果我影係正中間既話 即係部機唔岩位

屌佢老味

做咩呀

今晚係咪有團？

街上好多靚女行得好急
因為趕住去見男朋友

佢唔會搵你架喇

你去截擊咪得囉

From the other side

所以我都行得急

即是要把她K.O. 帶回家

乖啦去搵葵葵佢地啦一係

hello world

係呀TG 講

返早其中一樣開心事就係睇日落

你又去搵男朋友？

依張係我講嘅yin哥影嘅 佢日日都影到日落

係呀 我都有花收

佢已經好多次隱隱晦晦咁宣佈出櫃

去白撞

咁佢係廠啦 我唔係

我絲黎 你講緊乜野？

你地飛機維修係咪全部都國泰機票一折
咁咪可以成日去旅行

一折

受唔受溝？

唔係國泰員工先有1折？

還沒有

不知道姐係點，a1

睇黎你好接受唔到自己

a1

即係佢搭貨機去旅行?

A0

換衫先

係 但一年得一次(員工同埋佢伴侶)
同埋係後補機位部機full左就上唔到
有師傳試過等左2日都上唔到機

咁佢攞啲假咪無咗

A0.5

只有同啲貨有關既人(e.g. 運馬就馬伕，運賽車就係個engineer)先可以搭貨機

另外聽聞如果有啲關係的話
貨機既位可以作為後補機位比你坐

係香港出唔到去都算
係外地上唔到返黎仲慘

0.5

做完野返黎有雪榚食
菲律賓雪榚 超好食好出名

無得食表示 關我Q事

單身的我在街頭無聊地吔麵

還好
冇負數

偏偏碰著你深夜未睡在雲吞店

Your face your fateeee

A

好過負數啦

A3丫嘛 我知啦

懷疑你上呢個post有jot notes

唔可以亂講野
柒左會記低晒

你地小心d

淨係記人柒啲野

咁有時柒左真係冇計

考下你
果晚我同葵葵飲酒係飲咩酒

我飛哂講酒既留言

怕你呀

不如話柒野特別易記

係咪講酒

岩

嘉士伯

仲要唔凍

今朝9點起
我呢個鐘數就好眼訓了

我都好眼訓

今日飲凍既啤酒

將軍緊係要飲女兒紅啦

將軍要飲redbull
因為今晚要同葵葵...

決定食飯前訓一訓先

一齊

咁我有冇柒野

我飲whisky的，雖然好耐無飲

同葵葵做咩

甜水囉

好笑野就有既
你叫我幫細佬吹頭/叫細佬幫我吹頭(?)定唔知咩 其他人諗d dirty野

咪係囉 班友好變態
仲有冇

我唔變態囉

食飽睡一睡 好過做元帥

要回一回帶

柏拉圖

式性愛

你講乜!

岩岩起身

又記錯？

我收工了

你記錯啦

Miss me?

Moriarty

唉 屌，成日記錯野

收工收工

想訓了

Ok la

咩黎？歌黎？名黎？

比人嚇一嚇就咁

名黎

見抖

屌你昆呀叔

名

輕輕一推

我無昆你 咁惡皮

哇 將軍蝦女仔啊

特登Google過

我潛水

未食飯

將軍蝦到人地潛水

sorry

邊個恰嘩絲

改名巴會懲罰佢

收工 好多人有花收

食蕉

想收？